入嚟擺低一首你聽咗一次就上癮嘅歌

我先
離魂記 開不了心 幾分之幾

推！

隔離po
維尼常歡笑 封殺眼淚掉
華為無希望 侵侵心裡笑
柒透塵世間 擁護習帝
通處維穩少不了
美國關稅繳繳繳(屌屌屌)
繳得真奇妙妙妙
大大征服細世界
晶片唔重要

屌

Push

推啊

真係上癮

黑盒
第一次係覺得難聽

太多 一首諗唔到PO邊D

莫說新聞這麼假！

耳朵 —林宥嘉

有聲

林憶蓮 - 沙文
新碟歌嚟

嬲到爆呀！！！！！！ 我當時嘅反應係：吓？？？？等咗成年，真係放個屁就冇咗！發神經呀佢！

我都係

生死疲勞

米津玄師 Lemon

十三樓的大笨象

其實寂寞

濛

Reol 404 Not Found

怎麼了—周興哲

勇悍17

多謝

郵差

你死我活

如果雨之後

相愛很難 第一次聽已經覺得好好聽 宜家更加係我嘅最愛

給了他的心，你能否要得回

天台晚餐

奇妙能力歌 歐陽娜娜

水星記 郭頂

街燈晚餐

活著多好

不敵

後來

可以了

經典

你個名

咩歌

呢首我都鐘意

冷門嘢
christmas eve
山下達郎

真係未聽過

米津玄師 Flamingo

上youtube揾吓,不過你未必鍾意.

點解咁撚肥
一次洗撚左腦

會試下 多謝推介！

如怪魔我急於變大個

正！

井

twice既TT, cheerup, Yes or yes, fancy

矛盾一生

看時光任性快跑隨意就轉折
慢冷的人啊 會自我折磨

Mystery of love

Fuck off

至少我還記得

下一位前度

脆弱1分鐘 林宥嘉

細水長流

約定

When I was yours men

Hope - The Chainsmokers

拖字闕

空手而來-張敬軒

7538

Jaden Smith GHOST

Sunflower
Six feet under
大哥

17歲